老母買左幾隻水晶話可以轉運

佢話呢幾隻可以轉運, 仲駛左成千幾蚊去買
都唔知好嬲定好笑

順豐都可以轉運

七色天晶🤔🤔